[{
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "CHINA",
  "ChoosenB": "ZHONGGUO",
  "ChoosenC": "CN",
  "ChoosenD": "ZG",
  "ID": 81,
  "type": "sig",
  "question": "在主机域名中，顶级域名可以代表国家，代表“中国”的顶级域名是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "网络管理工具",
  "ChoosenB": "网络操作系统",
  "ChoosenC": "网络教程",
  "ChoosenD": "信息检索工具",
  "ID": 82,
  "type": "sig",
  "question": "www是一种_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "mai",
  "ChoosenB": "open",
  "ChoosenC": "FTP",
  "ChoosenD": "telnet",
  "ID": 83,
  "type": "sig",
  "question": "在Internet&nbsp;基本服务功能中，远程登录使用的命令是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "用户名+域名",
  "ChoosenB": "用户名-域名",
  "ChoosenC": "用户名@域名",
  "ChoosenD": "用户名#域名",
  "ID": 84,
  "type": "sig",
  "question": "Email地址的一般格式是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "ORIGN.SJZRI.EDU.CN",
  "ChoosenB": "10011110.11100011.01100100.00001100",
  "ChoosenC": "202.210.198.2",
  "ChoosenD": "WHO@XYZ.UVW.COM",
  "ID": 85,
  "type": "sig",
  "question": "以下各项哪个是主机域名的正确写法_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "8位",
  "ChoosenB": "16位",
  "ChoosenC": "32位",
  "ChoosenD": "64位",
  "ID": 86,
  "type": "sig",
  "question": "网络主机的IP地址由一个_____的二进制数字组成。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "是一种特殊的中继器",
  "ChoosenB": "能提供多端口服务",
  "ChoosenC": "工作在网络层",
  "ChoosenD": "智能集线器支持多种网络协议",
  "ID": 87,
  "type": "sig",
  "question": "下面关于集线器（Hub）的描述，不正确的是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "5层",
  "ChoosenB": "7层",
  "ChoosenC": "3层",
  "ChoosenD": "6层",
  "ID": 88,
  "type": "sig",
  "question": "OSI\/RM协议模型将计算机网络体系结构的通信协议规定为_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "服务器",
  "ChoosenB": "工作站",
  "ChoosenC": "客户机",
  "ChoosenD": "主机",
  "ID": 89,
  "type": "sig",
  "question": "与因特网相连的计算机，不管是大型的还是小型的，都称为因特网的_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "光纤",
  "ChoosenB": "双绞线",
  "ChoosenC": "同轴电缆",
  "ChoosenD": "微波",
  "ID": 90,
  "type": "sig",
  "question": "俗称的网线一般是指_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "网卡",
  "ChoosenB": "网络工作站",
  "ChoosenC": "网络服务器",
  "ChoosenD": "集线器",
  "ID": 91,
  "type": "sig",
  "question": "在局域网中，运行网络操作系统的设备是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "AB两类",
  "ChoosenB": "ABC三类",
  "ChoosenC": "ABCD四类",
  "ChoosenD": "ABCDE五类",
  "ID": 92,
  "type": "sig",
  "question": "IP地址分为_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "网卡",
  "ChoosenB": "光纤",
  "ChoosenC": "同轴电缆",
  "ChoosenD": "微波",
  "ID": 93,
  "type": "sig",
  "question": "_____不是计算机网络的传输介质。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "星型拓扑",
  "ChoosenB": "总线拓扑",
  "ChoosenC": "网状拓扑",
  "ChoosenD": "环型拓扑",
  "ID": 94,
  "type": "sig",
  "question": "互联网采用的网络拓扑结构一般是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "用户操作规范",
  "ChoosenB": "硬件电气规范",
  "ChoosenC": "规则或约定",
  "ChoosenD": "程序设计语法",
  "ID": 95,
  "type": "sig",
  "question": "计算机网络协议是为保证准确通信而制定的一组_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "计算机",
  "ChoosenB": "通信子网",
  "ChoosenC": "资源子网",
  "ChoosenD": "网卡",
  "ID": 96,
  "type": "sig",
  "question": "_____负担全网&nbsp;的数据传输和通信处理工作。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "A",
  "ChoosenA": "校园计算机网",
  "ChoosenB": "中国教育科研网",
  "ChoosenC": "城市网",
  "ChoosenD": "因特网",
  "ID": 97,
  "type": "sig",
  "question": "下列网络是计算机局域网的是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "D",
  "ChoosenA": "星型结构",
  "ChoosenB": "总线结构",
  "ChoosenC": "环形结构",
  "ChoosenD": "顺序结构",
  "ID": 98,
  "type": "sig",
  "question": "计算机网络的拓扑结构不包含_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "C",
  "ChoosenA": "信息协议",
  "ChoosenB": "内部协议",
  "ChoosenC": "传输控制协议",
  "ChoosenD": "网络互连协议",
  "ID": 99,
  "type": "sig",
  "question": "TCP的中文含义是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "B",
  "ChoosenA": "网络操作系统",
  "ChoosenB": "网络协议",
  "ChoosenC": "应用软件",
  "ChoosenD": "用户数据",
  "ID": 100,
  "type": "sig",
  "question": "在计算机网络中，TCP\/IP是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "传输控制协议\/网络协议",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 271,
  "type": "jud",
  "question": "TCP\/IP的中文含义是_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "网络",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 272,
  "type": "jud",
  "question": "IP地址由_____地址和主机地址组成。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "网络",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 273,
  "type": "jud",
  "question": "计算机网络中，路由器工作在_____层。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "路由",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 274,
  "type": "jud",
  "question": "路由器除了具有隔离网络，过滤和转发网络帧信息包等功能外，还具有_____选择功能。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "客户机",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 275,
  "type": "jud",
  "question": "网络中的计算机按服务特性可分为网络服务器和_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "总线",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 276,
  "type": "jud",
  "question": "网络拓扑结构分为星型、_____型、环型、树型、网状结构等。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "拓扑结构",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 277,
  "type": "jud",
  "question": "计算机网络中，各设备节点连接起来的布局方法称为网络的_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "LAN",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 278,
  "type": "jud",
  "question": "计算机网络按照覆盖范围分为_____、MAN和WAN。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "资源共享",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 279,
  "type": "jud",
  "question": "建立计算机网络的基本目的是实现数据通信和:&nbsp;_____。",
  "Unit": 5
}, {
  "answer": "url",
  "ChoosenA": "1",
  "ChoosenB": "",
  "ChoosenC": "",
  "ChoosenD": "",
  "ID": 280,
  "type": "jud",
  "question": "统一资源定位器的英文缩写即是_____。",
  "Unit": 5
}]
